# instalacion por CDN(links)

> https://vuejs.org/v2/guide/installation.html#CDN

    copiar el link e insertarlo en el html index por ejemplo, la version desarrollo y no produccion
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vue/dist/vue.js"></script>

> crear el propio servidor con node o utilizar una extencion con VS Go live por ejemplo    

# fundamentos basicos

> Todo lo que sea de vuejs va encerrado en divs = containers

> Se instancia por medio de js con la lib new Vue({object})

> de HTML con v-model="app.priedad" :: html -> JS = input

> de JS con {{}} :: js-> html = divs {{}}

# Componentes

> <saludo></saludo>